頭先有份食加藤屋既入哂黎

人地都估唔到短時間內有咁多人黎幫襯，多人到啲職員都話4個要分開坐，樓面又得果兩個人，又要落單又要上餐又要收野執檯又要收錢又要派飛安排位，拎飛果陣人地都好心講左句”好多人呀等到就等啦”，唔等得既唔明點解重要係度燥等diu鳩個店員，大家都係去支持姐，無耐性既真係多你一個唔多，排支那啲野飲野食又唔見你咁？淨係依啲小事都露哂啲国人醜惡底，重點長底抗爭呀，我diu哂你地呀

似返哂個香港人
比啲人情味互相體諒下啦

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

其實真係做死D員工

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係，光速落單，然後就去執檯

明閒要等位係值得興幸，而加反而屌冇位要等，做乜撚

分店太小

推 比d素質

推
提升國民質素
公民社會

質素啊 屌你老母

我今日去添福小食，都要排隊，要等，但d人好好耐性無吹過不過真係過分，開兩點幾，四點幾就賣曬薯條

素你老母